［騎勇G1 again]NBA季後賽討論區（74）

我勇全面進場

新post留名

Lm

其實我湧仲有冇能力afford多個all star?

17to

好撚型阿dwill 乜撚嘢傳波黎

Warriors

淫K 點射都冇

黎緊都爆cap啦喎清

冇
底薪就得

那有CAP

KLAY

deron呢場超垃圾

klay

騎迷藍瘦香菇

唔好再FF我皇底薪痴冠OK?

如果對面係CP3 成件事一定唔同

想睇正選5星陣

次次KD同Curry OK
KLAY就食屎

Klay食完屎未

湧邊有資格搵底薪
又唔係兄弟

我皇去湧打中風

正式宣佈
我勇係2017 NBA world championship

mcgee

麥基都係MVP嚟㗎喎

留意到班湖迷出哂黎抽水

Klay垃圾

PICK件新秀中鋒新秀約內打起咪有可能

klove隻手係咩設計 點解捉唔實個波

屌你

出現了

湯撚做乜鳩 FG3-16

又燈

去左西方極樂世界

屌

-1

武僧用晒啲MP幫隊友上buff

我勇王朝正式開啟

淫K今季係咪重點技能
去晒守個度

佛光普照

變咗屎綠

騎仲未放棄

呢場算唔算湧AI今季PO最好一場

記得舊登上年個post都係有人咁講

佛祖有人性

吾皇4犯了

fmvp mode

Lebron time

Cam man係未暗戀杜老母

我皇有PLAYOFF MODE
我勇都有FINAL MODE

是但啦，反正佢頂盡打多5分鐘

u=cam man

I love panda

咁就100分

佛祖barnes mode喎

fmvp 25KD

klay硬食hb留底嘅hb final mode

根據東決第三場一役 勒邦4犯會有金身 被動技：閃盲班ref

係Ai only

BARNES FINAL MODE

活祭

問題lue唔會換走佢

我皇唔想落場
幾時輪到lue話事

換唔換一鳩樣啦
但我皇要刷分牙屌你

睇佢自己坐唔坐低嘅姐

好彩防守有保證

生性啦

屌係喎

其實佢打得算好啦
湧今年有三個人可以守到佢

真係變左屎綠

20分投降啦

20分咋
你上定ifc先都得

唉屌 又輸隊友

排隊

係咪同前幾輪一樣 追極都追唔到

有五個吾皇咪贏到囉

咁又真係輸隊友嘅

騎士根本就唔撚玩 做乜都柒

唔打喇

希望cp3同cousin下年加盟我騎

吾皇 : melo 想唔想一齊打波呀

：我騎贏到任何一場其實都係bonus

打底

會同我皇爭波打 不了

spiderman 個廣告

張banner好長

依個真
唔比人4：0真係偷笑啦

今場波上半場其實好撚好睇

騎4:1勇
must

你又變成騎啦點睇

勇場場波上半場都好睇架啦

好正

Melo 唔要球權打唔打到？

melo毒瘤黎 不了

想知係咪屌打真係睇第三節就得

［猗迷］有冇人打勇騎2k 自己bj好過

吾皇 : melo CP3 Wade想唔想一齊打波呀

隻狗係第邊咬緊人
是但啦

lbj就得
格食格

green

Melo 都準喎，又有clutch time

點知打電話比波叔
吾皇 : 波叔有冇性趣過黎做榮仔後備?

kd

唔好柒啦

Double T dwill KK 每人入番幾分都唔洗咁啦

如果玩高難度都唔係咁易
猗整體防守rating好垃圾

底薪波ok?we are brothers b-ball

Kd已經癲左

KD老母好撚串

呢啲真係無得守

今場冇組織咁絕對要波縮啦

杜老母

kd真係好撚癲

Dwill

嬲屌

係勇真係好勁 有埋防守

Double T dwill KK 輸波罪人

35+8+8
0 to

Ast 14:28

杜老母VS牙波老豆

如魚得水咪呢D

姐係話我皇簽錯人啦

Melo要做土皇帝，不了

舊年打湧其實都好勁
係臨尾衰手軟柒輸

講還講

佛祖都3/16啦
要班綠葉出嚟carry場波的話真係情何以堪

打撚到無力啦

g7 last佢都連拎7分la

上年六人輪換啊大佬
唔手軟先唔正常下話

Kd痴9線

我皇發力未

岩岩見到隔離話唔好影咁多KD老母影curry老母
之後就咁直接search"curry老母"
點知全部都係雞湯圖

投降了

如果final okc vs 騎唔知會點

D will真係

娜妹係邊
請出黎

乖

james下季散班練下新仔啦，橫掂黎緊幾年都冇隊贏到勇士

真係
差啲笑出聲

手感仔D TO佔成隊一半咁多

唔衝冠james 走得仲快過kd啦

真乖

加盟勇士啦

練緊bennett同waiters㗎
一直都係咁有口齒

負皮是禾俾的 臭G請自重

笨叻

騎而家都冇得打，你點組都冇用

成場4個TO

13人出哂嚟打
MDA學嘢啦

要比正皮架

有無咁鐘意影kd 老母

臭G是特別的

Sor

占士幫佢攞歐冠
Mentor role

搵銀仔講數囉

琴晚話勇士同騎士個陣差唔強
同埋質疑我係燈嘅請出黎面對

我好似有份

-2

dirty送材料俾人做gif

重組陣
波縮 西書 我皇 一眉 表弟 ok ?

你叻啦你叻啦

死騎狗

KD老母好嘈

20-4

辣殺
你地識閪波咩

支持全部人打慈善籃球

乖下

再組大團啲囉
Foj都慣左架啦

直接去勇啦

組撚到咩，要比超級豪華稅啦

岩 下年組全盛all star
唔組老野all star

後備
榮仔 melo wade love 是但

老母發姣太核突 杜蘭特禁賽六場

係兄弟就同我食咗份底薪佢

咁foj應該搵nike講數

屌你牙
我當你兄弟 你當我咩牙！！！

要樂仔先得

臭雞

如果開季幾場就傷會唔會俾人waive

雞

唔傳係傳說中既

lbj同kawhi換
lue 同pop 換
一定夠抽

F

if you cant beat them join them

green上籃大叫and one致騎士隊員聽力受損 被禁賽六場

冇左蝗嘅猗

決定真係贏哂先抽

會
唔想比人waive就唔好傷啦
我皇隊每個位都好值錢

melo wade love 唔入流喎

PG, 字母, Gobert啦

第一場啫,又唔駛講到末日咁既

洗鬼
勇4：0 ／4：1係100%嘅波

湖人同勇士教練互換左戰蹟都係一樣
證明邊個教呢兩隊波都一樣咁廢同咁勁

一個帶4件甲一都得啦呢咁屈G

兄弟籃球牙

你都岩
nop呢d連playoff都入唔到都唔知waive lance做乜鳩

猢

可能仲好呢
起碼會打戰術

我對lue有信心
800戰術之男

大陸個講波佬話下場猗應該縮入去守禁區放三分

湧16-0係100%嘅波，輸1場都驚KD下年又轉隊

世界大戰未

榮叔：打和啦

組團籃球豬波係好事

佢地係好朋友呀

比人負皮個po

識波咪伊啲囉

湧迷嚟唔駛問

放到Klay都射返起就好笑

咁又係呀
foj都冇尊嚴既
最多咪再減薪
拎到冠又過mj
輸又冇後果
點解唔做？

有用既人先係朋友

Lue真係戇鳩仔嚟 成隻狗咁 LBJ做coach and player算啦

依加唔抽唔通3-1先抽

根本就唔係縮唔縮既問題
係甩曬人囉

Lue不嬲都係掛名

啲經典語錄係即討度，費事搬過嚟

Jr做乜9

吓，不嬲都係架啦

yes
同埋KD打mismatch係食硬

吾皇今場試探同埋令湧鬆懈
下場湧就會唔認真 吾皇偷1場
之後返主場 加埋主場雞同明星雞可以穩守2場
跟住湧輸緊1-3 復仇心切 加埋kd輸唔起所以全隊都好手緊打唔起
最後吾皇應該贏4-1 連冠
可以諗定簽咩人下年3連

Derrick Williams唔好出RJ啦，至少有活力d

除左LBJ守KD對邊個都係食硬

TT 真係好垃圾

呢個劇本似樣啦!

ff太多

唔好咁認真

冇人理你
橙

同意

睇完最尾幾分鐘，佢都係坐返低啦

你果然唔係人

一pick完就甩
gsw 仲要同時有兩個pick 走位
甩到離曬罩

上年輸到咁柒仲會唔認真咩
人地恨不得場場有咁多炒咁多

一百步

雪到硬啦

幫你推推

唔該

係3-1

我都係咁諗

佢係雞唔係人

係時候推返啲騎狗飛機post上黎

其實湧如果下場輸真係好大機會輸晒成個系列賽

原來love今日21板 回春

3分都有 其實打得唔差

含春就有佢份

戰犯
Kk,jr,tt,d will x2

GM高層影響都好大

今日TT13打飛機咋

首先要入波先

老人院

下場好關鍵,猗應該盡哂力都去搶
雖然想猗輸,但係咁快玩完又無波睇

HUPU:
我皇沒認真防
我皇冇被FAKE，係地板太滑

高質討論

上年頭2場係威係勢
最後係點大家有眼見

見到公海啲人開始幫KD洗底

love今場low post一球都無

老實講兩隊入面最撚冇用係咪D Will

都守唔丁KD，打鬼咩

Steal 12-0
勇士防守太強太快
騎士未適應

廢話時間
勇士入唔到波就會輸

講緊跪拜kd果球？

事實 留力偷你1場主場

no,話晒佢係all star黎架 講經咩你

個個變Klay就仆街了

TT

兩隊三分一隊入11球，一隊入12球
罰球cavs 20-25 gsw 11-16

上年最尾冇波掂

YES

戰犯
除左lbj 以外

成個PO到依家都覺得佢冇乜作為 第二廢應該TT

1st quarter green坐低咗之後咪打咗一球囉
之後自己都跟住坐低埋

16-0

Kk同kt伊個match係兩個鬥廢

打得入先得架
以為係lance 呀？

FACTS:騎士得分破百，對手只得95分以下時，騎士勝率係100%

黎緊mcgee實拎到大約

原來KD今日都著新鞋
KD 10 Still KD 好似係

大腿

McGee今日球180度反手入樽靚到 今日好fit

其實你真心定假膠
我真係已經分唔到...

等睇你搭McGee
起碼進攻勁過BrookLin先

KD, Curry, Green, LBJ都係

James防守好多時都唔會守對家當家球星，想留力進攻，但KD去埋湧就無得避要硬食

好似櫻木咁
秘密武器黎

已經盡量唔守啦

原來reb 都係cavs 贏

但KD守佢守得唔錯

fit咪又係打得10零分鐘

真身露出

Mcgee同lopez輪住出都ok
反正爛網打動態進攻正選出場時間都係around 30 mins

秘密武器成日出仲叫咩秘密武器

仲有帶起士氣

今場5分鐘

最緊要係幫到防守

同依家kawhi個情況差不多
一見lbj守，就避開，打第二邊
一係就不斷pick開lbj

啱呀

好撚悶啊屌，木狼幾時爆起啊
唔撚想睇湧屎連入10次final啊

76爆起先

望76人快D

板都輸，真係打條撚
Btw進攻板贏得一個
見到curry搶贏我皇，好癲

頂多咪再殺兩三次入PO

侵侵記仇牙

侵仔好小器

kawhi防守>>Foj

2017嘅湧守邊個都要出力，上年起碼係守Barnes/小ai輕鬆d

籃球界比利出現

唔知今年champ果隊下年入白宮個氣氛會點呢

2014 May 03

Trump應該好憎KD

佢幫到出口想輸都幾難

守GREEN同ZAZA囉

又炒車

守gsw一定唔可以懶，下下switch
一switch就收得皮

Zaza今日開波果陣有幾球easy lay係都要掟比KD入 點知炒撚曬 自己有位又唔射

要LBJ攻防都出盡全力先有機會贏，但咁點打40分鐘以上

green都底角顏射咗球三分...
2K俾佢個三分rating仲低過字母人真係百思不得其解

騎決定好差
Jr諗住跟實curry，就放條私家路比kd

第三節漏左幾球3分 curry已經痴撚左線

騎就係天才波
但勇就係一堆天才打團體波

好心jr就咪打正選啦
用iman 守下仲好

同埋勇，真係無上年咁迷戀3分

agger
劇本

me成個playoff講左好多次依樣野

根本無可能放三分
就算好似柒klay今日咁完全無手感
都唔可能放佢
因為根本唔知條友幾時又爆一場

我想講佢係KD FAN啫
未睇哂內文就開全速

勇班人今年真係好自律，好少打散手波
個個都跟戰術走

JR第六人算啦

me都講過

成個戰術立體左好多
就算戰術行唔到都仲有KD吊命
簡直就好似14年馬刺加個巔峰GDP咁

點解我講就比人話燈
你講就冇野！！！
公平咩！！！

乖啦，你雞黎架

守green仲死，守條黑色大肉腸下下要力拼，zaza始終身高有差，點都有分別

睇番今場，上半場3分起唔到，就2分2分慢慢黎

-1
+1
肯定係你做架啦

我無mon po比負皮習慣

我覺得個分野係
兩隊自the decision之後果段時期都做過爛隊
但湧無放棄到進步 防守唔得起碼都要勤力搭救
相反猗一心擺爛 球員唔守波就由鳩得佢算
咁多年之後成隊個團體意識就差咗一個檔次
所以我無論有咩原因 唔鐘意啲隊長期擺爛就係咁解

真心覺得有可能4:0
最多4:1收工

防守差太遠

不嬲覺得應該iman 打正選

btw見到班湖迷係公海一唱一和
真係笑左出黎

有Lbj 既球隊幾時先可以真係打戰術走位既波🤷🏻‍♂️

又想食負皮

打東部咪有囉

Green其實係衰脾氣 籃球智商好撚勁

上年打過啦
教練都趕走埋

關鳩事咩堆人都走左唔少啦
宇宙勇明顯係因為上年柒完以痛定思痛啫
而且佢防守感覺係好左
唔知關唔關MB事喇

八百戰術
有七百個都係LBJ KEY波

防守意識係Mark Jackson 教出黎

熱火個陣其實都唔係完全冇
家陣真係變左KING咁冇人壓得住佢

咪又係打iso 剷籃分波

歐洲波波真好慘
明明有料，但lbj唔跟又唔like

啲球員 教練 高層
就算咁多年換嚟換去 總會承傳咗啲經驗俾隊波嘅

coach killer

搵波波嚟一定得

事實上James 突破分波係全nba最具威力既戰術

要吾皇打ball movement?不了

熱火嗰陣都係有pat睇住先好d

冇計，15殘陣輸final
16反勝拎冠
一上一落比人覺得差過lue

但就講騎上年防守都同依家兩回事啦
唔知係咪大約又有戒指又有
進取心冇哂喇
勇反而柒過之後真係變得唔同在
唔單單係因為多左個KD

佢自己話辛苦既
辛苦但又唔要戰術

你岩，問題在佢啲炮唔多準，kk廢撚左咁

尋晚已經講過
近年復仇戰未輸過

心態問題

如果d炮準少少已經唔同哂

同埋kd單防的確限制到James

咁KD同手感係明顯feel到團火嘅
但猗啲守波真係掂 上年就唔會夫添俾人3-1啦

今場明顯唔多關D炮事
係根本分析哂我皇D傳波路線有哂部署去封
加埋宇宙勇本來外線防守就頂級邊有咁多空位俾你

Kk打塞已經開始墮皮

我皇打波駛撚你教

mb睇穿晒我皇戰術

另一個問題，
當射手拉唔到spacing
要搵單打個陣
Irving 完全單打唔到Green+KD+KT/+AI

可能mb係900戰術

突破唔係問題，但其他友成碌木企係度

lbj呢個打法係建立於對方冇人單防到佢，要人補位，射手先有空位

gsw 有green kd iggy klay 四個都單防有水準既人，咪打唔到囉

KK咪等如響鷹隊PO打猗果陣死火咁
預咗猜唔空佢就100%發揮唔到㗎啦

LUE個D戰術咪啫係我皇自己既戰術
天下間最熟呢D既仲有邊個

個時Mike Brown見湖人教練份工真係準備左本幾百頁嘅 proposal

MB 熟過lue 啦

某程度上點解佢係東區大殺四方
好多時係因為根本冇人單防到佢
除左PG

仲要諗kerr喺更衣室未岀黎，我諗3,4場佢岀到黎，到時就好睇

有冇巴打覺得 klay 好似炒到無哂信心咁
睇佢個眼神閃閃縮縮咁 完全唔堅決

上年打完第一場又係話會炒4-0 4-1
雖然今年我都唔睇好會追到

利申:非燈
利申:非打底
利申:不是雞

騎狗請收皮

自此宣佈佢無頭三隊

贏左先會抽

拎冠軍果刻會坐輪椅出黎感動世人

上年都要七場啦
今年仲多個KD基本上我皇自己呢個最大既優勢就冇左大半

Ma Boy出得嗰5,6分鐘
但存在感一流

其實今場佢第一節都屈撚晒又入波入助攻
但對面慢慢習慣返就越打越多TO
年年決賽都係咁㗎啦

佢果球入樽，哇左岀黎

Matt Barnes:作為We Believe最後一人，我將繼承他們的意志取下冠軍指環

一日未贏4場
都咪吹奏

做到danny green就夠啦

追打騎狗人人有責
請各手足見到以下人士就圍剿佢地
1.撚伯
2.娜妹
3.我最後的表演
4.大佬山陰道

歡迎增加名單

當佢d cross court pass 傳唔到，佢既特別之處同vision 就冇

但騎lbj/ki單打其他人唔走位，當lbj一剷其他人只係企係到等波到，對其他隊無問題，但湧好少會走甩外線

咁你出返去繼續抽水啦

CJ打趣Klay：勇士要珍惜他在的時光

「Klay應該會再拿一枚總冠軍戒指，然後去一支屬於他自己的球隊了。他們（勇士）最好珍惜他還在球隊裡的時光#笑哭臉。」

勇士主力單防都好好
除左Curry之外都冇人會怕switch

對其他隊佢一剷會引走多過一件
但對勇一件已經夠限制你自然其他人咪冇咁易有空間

Curry已經盡力

唔關事，身形問題

佢變左harrision Barnes

竟然個po無罵戰

走都走唔甩啦 猗班老鬼射手
同埋你估LBJ真係Magic托世咩
第二節有幾球郁多兩步LBJ已經交唔準變咗TO

個即討無咩

我和平女神

今日 warriors 守吾皇 d 切入分波幾好
幾下都 to 左

實力差太遠

我開既通常都冇

我反而覺得守唔住都算 預左
但進攻成隊甩手甩腳就真係要打
連榮少出晒名控球掂 都甩左幾球被人打快攻

5:L Ball

KLAY SHOOTING : 3-16
SHOOTING AGAINST KLAY: 1-12
Iron Man

見到成堆湖想引戰但引唔到

TT完全唔見人
進攻板完全搶唔到
仲要得0分

老實咁如果榮叔分波好D咁成個戰術會多變
偏偏榮叔就單打小王子黎

出面大戰緊都可以MON住你黎-

佢好愛你 係愛呀 臭G

老鬼射手剩係做定點炮
打東岸班垃圾未得囉

cavs贏籃板架
off reb都差不多

Curry有球一邊底線傳另一邊比kd，皇喺中間無反應 ，果球傳球選擇好差

梗係啦 我皇同love搶曬咁濟

冇辦法
魅力沒法擋

邊有咁高要求架

KI 單打nba仲有邊個pg好過佢

Yes
最慘係今場單打都打唔開

唔準你咁講我騎班全明星架

明明未打決賽之前又話佢地係隊隊都做到正選架

淫Klay防守掂呀
9成力去晒守
唔知係咪mb落order

佢單打，應該係最好啦

老實講
我皇以東區入FINAL做目標咁隊友要求係唔駛高四支炮就得架喇
問題係要CHAMP對隊友要求真係唔係一般地高

nba台慰安婦

都唔係炒咁多good look 掛

冇人留意今日手感著curry4 ？

I can do all thing句手寫英文呢

冇辦法
個陣容
對上年隊勇／今年刺箭就得
對今年勇起碼差一班

Debut
明明廣告仲賣緊Curry 3

有Nike味

本身係著curry3
唔知點解出場轉左

本身守死手感仔放中路都ok
點知一收窄中路就比手感仔隊兩球三分個個run 已經宣布左end game 啦

無左伊句唔舒服

無晒力喇
雖然話就話技術華麗
但其實左舞右舞
又要防守
體力好大要求

加上今天的這6記三分，Curry季後賽生涯三分命中數累計達到301個，暫列歷史第5位。

比起對手今場其實更多係打法問題
防守你就話對面勁守唔住啫
進攻自己都食哂屎就真係
榮叔唔爆番起都真係我皇都唔樂觀

今年仲要比kd錯位單打 防守都吃力左

wide open都炒啊, 係咪MB 唔比佢入

所有有關三分既record最後都應該佢包晒

上年手感仔都俾人打得多

我覺得騎士可以比多d KI單打

下半場先由James 接手比賽

爵士球星Gordon Hayward在個人部落格上親筆撰文對勇士與騎士的總冠軍賽進行了解讀和預測，他認為勇士實力太強，5-6場便可以奪冠，若騎士想贏就必須跟勇士對拚，提升進攻成功率減少失誤，不給勇士打轉換進攻的機會。

身為過來人，Hayward給騎士一些建議：「騎士必須努力將勇士拖入半場陣地戰，降慢速度，因為勇士更喜歡跑起來打而不是打陣地戰，因為他們在陣地戰不斷傳球總想完成漂亮的進攻，這反而容易出現失誤。如果勇士全速出擊完成爆扣、空位三分，他們便進入了節奏，這是他們喜歡的打球方式。所以，要防住勇士的轉換進攻，唯一的辦法是進攻，通過你自己的得分阻止勇士打轉換進攻，至少你也得確保自己合理出手，別失誤。」

同Harrison Barnes 一樣

騎士個陣容錯率太低
進攻打唔開就等完場

唔GAME, 榮少有既係曼巴精神 希望佢下場發揮到

無計
一個射手無左手感
就無理由入

今日好明顯為左唔俾人switch單打
手感仔下下都show up防switch

呢個matchup唔出得法拉
變相TT love 既負擔再大左

黑曼巴定鐵曼巴先

KK個球4分波 睇直播真係笑撚左

紅曼巴

其實防到勇士入波, 而騎可以入晒啲波, 咁應該可以炒100:0

紅色小巴

毒撚整左容

但一定唔可以漏佢
無人想比佢爆一波37分
Hb 就未比人有咁既威脅

Curry順境波 klay絕境波
今年比分好近就靠kd

好撚好笑呀你

尾彩仔

如果你知我湖有幾疊馬 你一定唔敢咁串我曼巴

Mon po中

講得好好
第二round打爵士
係最焦灼
場場都打得算緊
唔知騎調唔調整到

打陣地除左我皇POST UP榮叔單打
騎仲可以點打

Curry開頭果一兩節都收緊皮 靠kd穩定得分
陰d陰d咁 就38分

Love 對親Green都淨係得返Reb

Pnr點解唔搵tt roll in
野野個pick只係用黎switch

TT 完成力咁弱

38-8-8 0TO

TT finishing 太差

Lbj好易引夾擊

少啲失誤已經唔駛輸咁多快攻啦

騎個d-l中風係報銷左定點 唔係點解唔試下用佢

想郁兄弟，未死過?

受傷

練習斷腳收league

練波收咗皮？

係，5打5對抗賽，收皮

冇傷可以做下x-factor

Kd真係屈穩定波 唔似手感仔

好似係

騎士又唔係FULL TEAM了

可以慳咁多力打

常規賽都係打得幾場 直接打決賽咁癲

我覺得都無乜用
猗兩個主將下下鏟底
咁個籃底一早俾湧啲球員塞實晒

好似好blk得

要佢接波再上仲有排學

我又唔明點love 唔打多d低位

今場啲穩定波，係騎邀請佢去入，成條路讓比佢

反正都唔出frye 試下無妨

打唔入

要屌打了

柒頭比人-1

講真，佢同字母哥一樣又高又快
啲快攻又往往由LBJ失誤/籃底炒粉引起
猗得班後衛 點追得到佢快攻

有冇人法國騎豬波之後撚伯潛撚左

「Ron Adams，勇士助教告訴我，Kerr總決賽前曾給球隊發短信說每個回合都很重要。結果勇士全場送出31次助攻，只有4次失誤。」Rosalyn Gold-Onwude在推特上寫道。

LeBron James 在賽後被記者問到，今場賽事中Warriors 最突出的一樣東西是什麼。
LeBron 迅速作出簡單回應："KD."
Durant 今場26投14中(三分6投3中)得隊高38分、8籃板、8助攻(0失誤)。

KD好有決心

嘻 幫你-2

咁又唔係既 半場有個replay 睇勇快攻 kd望一望手感仔 已經兩個人即刻走過去守curry 放空中路 比kd中出
下半場轉戰術 唔放中路 即刻比手感仔外射兩個三分
顧此失彼

主力

睇怕唯一守得到kd既就得返wb

要證明自己唔係痴冠

一個13:0run 打完場波了

KD CARRY GAME

夏天騎士要諗下點組個陣
今年輸，下年大家原陣一定再輸

未FULL TEAM咋

應該有做開俞伽

唔使咁多射手啦

相信得iman 郁得
其實都係皇家騎士團成員

咁好咁快講呢d 一陣皇又開無雙反cup
到時炒曬車

吾皇贏係100%波

如果唔湊五巨頭
根本贏唔到宇宙湧

騎士諗下第二次後占皇時代點渡過好過啦

期待佢 不如期待榮少

我勇迷都係咁講 皇真係太撚勁

Trade走iman

抽波仔

抽3次波仔，跟住再次愛回家囉

榮少爆，即係其他人罰來回跑

後年先player option

睇完第一場

覺得五六場勇士就搞得掂

仲有得走？

復仇心切
四場啦

in4 or in 5la

拉大隊去爛網組兄弟團等退休

湧係咪破左連勝紀錄

銀仔唔比啦

12連都破左啦

其實我唔覺得我皇會再走，d人都係抽水啫

BTW ，唔計生涯尾有機會出現嘅香蕉船隊部啊

皇去勇士抖幾年 等騎士pick多兩三個狀元 再愛回家養老 最後搞Kobe last year巡遊

12連未破 馬刺試過單季12連

誇季紀錄就13連

成班湧狗又出晒嚟
下場比吾皇偷返1場又縮返入老母個西到

等陣我皇又比人屌阻住新人成長牙

季後賽喎

勇士真係太強喇

諗下如果klay 入多兩三個good look
上半場已經鎖定勝局

到時輸左咪認衰仔有乜所謂 反正勇都做開衰人

到時養老教新一代

今日有啲時間比分追近KD都可以拉返開
如果係hb已經死撚咗

請面對

弱位變左屈機位

輸咪輸 上年3-1都比人反cup 73亞軍

如果喺騎搞香蕉船，相信騎會萬劫不復

爛網

玩咪玩得一兩年

係 99年 馬刺係單季12連勝 不過岩岩被勇士13連破左

勇士用green守love Ai守ivring kd守james 完全頂死騎士

ivring同james/love玩pick and roll完全switch唔到mismatch 單打廢左一半武功

當勇士球星杜蘭特站在罰球線上罰球之時，場邊的Rihanna突然喊道：「打鐵！」不過杜蘭特還是穩穩命中，隨後瞪了Rihanna一眼。

不久之後，杜蘭特又在Rihanna面前命中了三分，之後，他又轉身瞪了Rihanna一眼。

之前講kd限制lbj 比人笑

皇有辦法搞得掂

吾皇比d甜頭你姐

當一個人進攻太強 其他方面就會被蓋 好似kd咁 其實kd手長 又高 又快 防守唔差

咁多人一場論
我皇慣性final第一場打得差是常識吧
下場就會守死kd 再開無雙打爆垃圾湧

放dunk係岩 curry一打起係成隊都痴線

睇下場敢唔敢用jr呢點用多d

係雷啲垃圾SYSTEM埋咗佢嘅防守

正呀，Rihanna 騎狗

今日有用jr做pick試switch curry落去 但係冇咩用 可能jr個pick差 roll/pop又冇咩威脅 勇士都唔switch冇咩用

KD 12年 game 1 又係好似今日咁打到曉飛
之後4場比吾皇當狗咁撚

吾皇當自己踢波用腳剷人

總決賽第一場過後，金州勇士的ELO評分（創新高1856分），已超過96公牛的峰值 （1853分)，成為歷史最高的ELO評分。

ELO是基於球隊比賽結果後對球隊實力的評估，是一個賽季的積累下來的評分。

引戰

宇宙湧冇第三得分點仲有第四第五
HARDEN當年

superstar冇可能守到 只可以令佢辛苦d同效率低d
james ivring球球對住top defender switch極前面都係個幾個 都幾橙

我勇迷都唔敢咁快講到勇贏硬咁 一陣重蹈上年覆轍

agger 叫守住自己主場 頭4場應該2:2

布朗教練

勇4:0

lbj 話iso got us to the finals 所以唔會改變

布朗佢都做過James教練手下 知道James 戰術

有得變咩

關佢咩事

湧狗已經比勝利衝昏頭腦
頭4場一定3:1

睇完呢場真係覺得廢klay 有市好放
成年打到不知所謂

真湧迷肯撚定唔會講然硬
其他引抽迷就唔知

咁又誇張左 起碼防守做到野呀

當一個POST 假膠多過真球迷

我係邊類

23號戰術
不過係D Green

我反而覺得騎士一定要狂射三分加搶進攻籃板先有得贏

你睇數據
睇唔出佢今場防守幾掂

雖然KD係十分低莊
但點解公海仲可以堅持到KD等湧CARRY呢個POINT

反騎咪反騎
又要曲線又要ff下年要補咩人咩人都唔知做乜尻

人地開心咪得

一日未打完都唔敢講 到時騎士贏左 又會比人吹奏後備好勁

傾下簽咩人又唔得

You not brother
No bother please

有位射先得架

如果klay keep住呢個態完final 勇有冇機會放佢

No chance

Iso打下東岸咪得囉
勇全部打得

Keep住呢個態有邊個要？

有邊個唔要

Cba

壓價壓到變鐵綠價錢

KD Ai Green

Klay季後隱咗形

West

騎士都唔會敢放佢打，就算佢手感差

比76人啦，

成隊除左embiid,saric,simmons任拎

3rd pick比埋你都得

76仲要大把cap

但係冇人鍾意ben simmons

Klay呢個先係手感仔，一係唔爆，一爆嚇撚死人。
3節60分，Playoff 10球3分。

25仔逼走佛祖

咁25同佛祖一定揀前者架

ok4+3rd pick+2018 76ers pick換klay deal?

你識

11球

波

仲清走到ok4

清 莫要

咩

ok4根本無要清既壓力，新人約

決定百屌klay

trade 完邊個補sg 位
睬你都on9

豬頭骨搭單送

josh jackson

76唔係話trade唔走咩

基本上成隊除左saric,embiid,simmons之外任你拎，連pick都係

要kd同咖哩哥減人工續，有價好放

根本無需要trade,換到好野就話姐，換唔到咪當平價後備咁用囉

其實到時有cap簽返第二隻all star sg

如果下年klay keep住呢個態+大帝又收咧
隨時18年袋埋狀元 fat fat

咁快諗埋klay去76會點

大帝下季又收皮就會變奧登

76應該即刻飛起大帝

其實單deal有湧著數，kd同curry照max.仲續到生命石同ai，仲送多隻底比你地用，將來仲有pick,3rd pick撞正今年大年，josh jackson,jayson tutum任揀，維持湧屎可持續發展

咁又難啲 而家啲好sg買少見少 抬貴晒個價
除非有人肯 減 __ __ 冠啦

Cj今日串完klay 係咪想

有simmons同saric基本上tank唔起

上季季中試左saric單核帶隊已經證明左76人係有能力贏波

所以點解你覺得76會deal呢

Klay 即戰力射手

兩贏

再傷送大帝去太陽啦

淫Klay如果唔響湧體系

好難唔deal,太多新人都養唔晒

唔同真係學某黃衫隊養新囝當正佢地明日之星死攬有靚offer都唔放咩

打鐵射手
ok4單換部多士爐仲有建設性少少

都係一個一級3D球員

其實真係winwin
76可以用bs做point forward
saric打power forward
klay 做sg
pg就用個3d型既
就會拉到spacing又唔會塞車

係kd黎左影響姐

又抵諗喎

唔準你地笑klay 下場一定有手感

建議波叔去湧奪冠

七傷拳王

淫klay真心可以考慮走，依家佢直頭球隊4弟，而且西岸g位競爭大，分分鐘下季已經無all star玩

不如去東岸刷下數據仲好，假設今季champ埋已經2ring

Klay呢場3分係差
不過起碼有防守
湧唔會放

轉型做大鎖

要波縮咬老底，不了
喺香蕉船收頂薪唔好牙

過多兩年FA就有得諗

去湧有西決，頂薪甚麼來？

到時76人無cap了

如果klay都有手感真係射到7彩

danny green 二世

問題cp甘心做curry後備咩，成日撚9佢

硬係覺得klay完約會出去闖下

據NBA記者Marc J. Spears報道，一位Kerr身邊的消息人士透露：「他可能在總決賽第二場復出，他已經感覺好多了。」

KD唔留仲有機,如果KD續長約淫K一定走

9up都有個譜 cp3鬼會去湧

kd走去邊 浪人mvp？

個個球員都自動波

當年COMPARE Marco Belinelli，而家變咗佢隊友

回家洗底

76人如果唔大搞都可能有cap淨

黎緊要搞既都係jojo份約。

simmons,saric就做多3年廉價勞工，希望76人唔好做傻事

話時話，做乜勁會多左個即討，啲人又唔多熟口面

撚伯開的

引戰高手

果邊戰場，伊邊就有隻和平雞

撚伯話想多啲人參與討論中

火箭簽到人未

同天子囉咪

上半場cavs守三分算係咁
下半場無啦啦玩收縮禁區但係又switch唔切就仆街鳥

同埋下場咪咁撚多失誤啦屌

想引導討論風向但係FAIL

周天子 冠軍最後一塊拼圖

明明每隻字都唔好笑，加埋一齊好好笑

銀仔都吹奏
唔同有金身 私家雞

簽都係2ND ROUND個價，天子會接受咩?

打J啦

簽左就係亞洲第一中鋒喎

大陸d廣告cap返啦
怒斬兩分

貧窮不是社會主義，慈悲不是憐憫對手

與HARDEN合斬55分

Harden 53 Zhou 2

貧窮不是社會主義，慈悲不是憐憫對手，阿琦無情的審判讓湧士明白了什么叫郎心如鐵。

周石連線

黎緊大把亞洲勢力入侵nba 係咪仲又幾隻後衛join左draft同試訓

阿琦微微一笑，輕取兩分已獲迪帥信任

出場2分鐘怒取兩分兩板 換算36分鐘可取36分36板神級數據

呢d野過兩年再講啦
總之76人黎緊唔好搞亂個cap就得

太空琦極限何在 火箭傳奇表示深不見底

即刻學黃衫隊簽2隻老母返黎威下

周琦怒斬兩分，唯隊不上力，惜敗121:90,琦已用盡全力

就食左佢地果兩隻

淫K今場防守對位 12次成功

琦天子1投1中命中率100% 超傳奇鯊魚生涯命中率

周天子獲傳奇中峰大夢親傳夢幻步,實力更上一層樓

琦兩年nba已達頂峰，回流cba尋求更大挑戰

高效琦勇猛擋騎 本可成為克利夫蘭真天子?

痴線

面對他一生唯一的宿敵易帝

輕鬆取下兩分 琦夢步讓十八億人同時震驚了

琦與哈登重演當年傳奇姚麥組合 誓要彌補無冠遺憾

姚明後亞洲首人進入全明星

哈周開局三十連勝 強如大姚只能仰視中國傳奇

KD表示願意加盟火箭if you cant beat them join them

琦絕對實力，震驚nba，名人堂必然之選

火箭破例有意與周琦續頂薪 亞洲首人

琦簽名波鞋火速售罄

首年進入全年一隊 震驚全球人口

周最佳周琦 杜蘭特不輔助天子確是最難之路

新秀？No！傳奇 琦天子怒轟狀元Ball 獲Nike球鞋合約

聯盟三十隊均有意以頂薪簽下周琦 歷史第一人

Ball父唯一認定之男，並稱
有琦，我兒子只是陪襯

Ball父：為何周琦不是我兒子

臣服傳琦 Lavar Ball:我是他兒子

Lbj突然退休
消息人士稱
我皇是怕了與琦對戰

詹皇近日稱：下個聯盟第一人我看好周琦

Ball父：生子當如周天子

為何用高抬腿來慶祝？Curry：因為鞋子輕啊

原來賣廣告呀屌

突成蕭琦? 蕭華疑將聯盟LOGO改為天子上籃

成班nike唔show下賺唔到ua代言費架

咁都得

屌，人工少，咪賺下廣告錢

佢份約fix死左, 去第度打生打死不如留隊過埋呢幾年拎多幾隻介啦, 合約年再走都唔遲

我上緊Sun Wave

Randle+late first round pick+mozgov?

莫雷：勇士有庫里 孤有周天子，足相敵也

已經feel到湧下場會鬆懈
kd會比人重點防守
curry 輕敵刷to
green 被喪吹個犯技犯

klay唔撚想講佢呀直頭

must

搵奶粉錢

btw 你人工都高過me

唔好燈，勇贏係100%既波

琦才！全能身手輾壓第一人 眾傳奇: 未來是他的

歷史：70%球隊贏總冠軍G1最終贏得總冠軍

唔到絕境唔開佛祖mode好似係

完全係勇輸波公式

game2,3湧應該窄窄地
game4調整唔到等收皮

冇咩意思好on9

吾皇佔左幾多果三成
贏親都冠都輸g1

上年湧士有份拉低個average

啱呀 勇個風格就係咁 贏波就會輕敵

上年

嚟緊比賽係一四六
全部都要返工點睇呀你老母

咁你想點

逄星期日打? 每隔7日打一次

射波

打足一個月

吾皇game 1當試探對手

吾皇戰術方程式

第2球,又係唔講唔知
原來可以向後移

唔駛起哂鋼呀

下緊盤很大的琦

問下姐

星期六撞正返工姐

依度D人好撚惡
成日批鬥人

安慰返

我都返緊工 今晚返去先可以由頭到尾睇番次場波

唔知點解好想騎輸

師兄睇住屎忽呀

駛咩嘥時間睇晒全場
你撐猗就睇第一節
撐湧就睇第三節得㗎喇

啲人話上半場好睇
今晚點都download睇

依度勇士地帶喎

睇highlight得啦

Highlight睇少好多野
今晚我都想研究下猗邊度出問題

班吾皇fans今日潛哂水

潛一個月架啦
依度我勇話哂事

Butler參加脫口秀談未來：不去湖人，太愛芝加哥

好多問題

無實例點討論

利申：騎粉

頭先出面直播post有
有d仲幾撚好笑

今年有啲罵戰
又抽下水 好有氣氛

睇唔到睇唔到

有鬼罵戰咩
成班湖係度一唱一和
不過又難得有傻仔上吊

猢個班算鳩數啦

除左我皇無問題
其他全部都係問題

你講呢到

如果呢度有會然毒撚同我皇會唔會成日比人輪

依度有林版主你睇場
邊個敢係度開戰

live post o個陣我講左啦
成班話黑哨黑哨

臭G先係版豬

我皇都係試探緊

我係違規會然牙
成日比人扣分

你係nba po清泉正2侶臣
佢地扣分係唔抵得你牙

禾等緊撚伯上水牙屌

撚伯肯上水，最多幫你手啦

我都講得好詳細，成班掛住世界大戰唔理我

公海Post咁認真做咩=.=

呢到直情冇人提過呢球

20分

捉到你係騎狗證據了

U2

你2個係臭騎狗
我係湊莉久
OK?

不如撚多次猢
我地鬥多負皮
橫掂隔日先開波

不如講返呢球

真心唔明點解d人可以話冇走步

左腳>收波>右腳>左腳>右腳

Durant完全讓Warriors走出小前鋒陰霾，G1得分已超越前任去年的三場總和

去年負責打小前鋒的，是Harrison Barnes，但是他在最後三場比賽，38次投籃只投進5次，完全讓對手不需要擔心他的進攻。而Barnes在總冠軍賽的前三場，也只分別攻下13、5、18分。

總共36分，加起來還比KD第一場的得分少2分。而Barnes在7場比賽，總共也只得了65分而已，還在第六戰掛蛋。

雖然今季Barnes已經證明當時只是一時低迷，轉會後也打出好表現，不過現階段如果KD能維持今仗比去年Barnes好太多的好手感，那Cavaliers真的就要麻煩了。

有走
但好少捉

個時都唔使hb得分
Curry同klay玩哂

又Mon

二黎lebron未走到10步唔會吹

真係好鬼屈，三分線起步，行到去進攻有利區先起跳，點玩

其實都一定係走步
我見佢地話唔係雙手揸實當偷半步
不過呢d的確少捉
始終都算係快攻

最新一集 BTW前四集都好高汁

一個天一個地

串lin頭俾lin串番轉頭叫佢讀下書spell check超好笑

我勇唔係其餘29隊公敵咩？

HB完全唔撚值頂薪

邊係
HB射左好多球架 好多wide open都唔入
上年佢入多幾球騎都輸左十世啦

續寫黑歷史，近四年只有LBJ總決賽單場失誤7次起跳

今天敗給Warriors後，除了Kevin Durant是Cavaliers最頭痛的一點，LeBron James也自認失誤的環節決定了比賽的勝敗。James在賽後受訪時說，對於自己是比較少發生失誤的球員自豪，但今天他卻發生了很多的失誤。

不過，James雖然自評是個失誤不多的球員，但全隊的20次失誤，他就包辦了8個。這距離總冠軍賽史上，Magic Johnson創下的單場最多10次失誤，只差2個。事實上，在12-13球季的總決賽第六戰，Manu Ginobili單場8失誤後，整個NBA中只有LBJ一個人在總決賽單場失誤過7次以上，而且還不只一次。

這4次分別是，13-14球季G3、15-16球季的G2和G4，還有今天的G1。

這4場比賽，James的球隊都輸球。而上一次有球員發生7次以上失誤，球隊還能在總決賽贏球的，已經得追溯至2010年的Rajon Rondo與Celtics。

為左清cap要毒撚啫

有潛力既
希望佢帶牛牛入PO啦

完全唔同級數

我串人有返兩手

''呢球2步wor 不嬲係收波先開始計 同埋你慢鏡check走步係無意思 好多時走唔走步係睇你動作流唔流暢自唔自然 你估球証真係神咩''

''好多岸鳩唔撚識波係到屌人三步 係lebron有時係有走步 但一定唔係呢球囉''

''你自己睇多幾次啦 係都要衝出黎 行第1步果陣未雙手攞實架 知唔知咩叫收波呀''

''學好數學先睇波吧''

身為箭迷 又重温左3：1反cap
simth brewer
幾時踩到final地板

茅錯
唔反湧就係鬼

我皇D球迷好多都好高汁牙

睇清楚佢第一步踏右腳落去嗰陣係未收晒波，兩隻手接實之後係兩步上
因為全速跑緊拍一吓波其實可以跑好多步，收波個過程對腳無停低，慢鏡睇你就會覺得佢走咗好多步

真心既 你唔俾埋名 好難幫你抽

你改左AC名先入黎扮反我勇啦

未收哂波係咁跑會吹holding個播

LeBron：杜蘭特統治了比賽 厄文：沒時間去沮喪失望

NBA總冠軍賽G1結束，騎士 91-113大敗，0-1落後，對於這個局面，Irving表示沒時間失望沮喪。

“我們沒功夫去失望，他們把我們的很多失誤加以利用、放大，”Irving說道，“ 勇士是很難防守的球隊，你怎麼都模仿不來他們的進攻。”

“我們要限制好失誤，在防快攻反擊中做得更好一些，這是事關榮譽的事。”

騎士主教練Lue也表達了自己對G1的看法，他表示：“我知道我們可以打得更出色，我們肯定會打得更出色。他們在主場很難對付，我們清楚這一點。”

“今晚我們出現了20次失誤，這麼打勇士肯定是非常困難的。勇士是我有史以來見識過的最強的球隊。沒有球隊可以完成這個紀錄：13勝0負，他們每個賽季都在不斷打破一些紀錄。”

確實，算上今天這場胜利，勇士在今年季後賽中已經13勝0負，這也是歷史第一。

而LeBron也表達了勇士的進攻之強是很難百分百做到賽前準備的。

“不管你準備多少天，都沒用，他們的進攻是無法模擬的，”LeBron表示。

在談到失利原因時，LeBron的回答很簡單：“失誤。我們是自己（表現）的受害者。”

“我們要讓他們在快攻中停下來，跑起來的他們是最危險的，至於我們的單打，這就是我們的打法，我們也是這麼打著來到這個位置的。”

在回答本場比賽勇士方面哪點最讓他覺得突出時，LeBron回答：“ 杜蘭特。”

小河流：如果沒有之前的奮鬥，無法成就現在的我

臭g尋日負左幾多

叫佢老豆死左佢算啦

-12

多過呢度出聲既人

冇老豆NBA都入唔到啦

唔駛扮
我永遠站在贏波那一邊

鶴立G群

占迷rule

我皇未拍波可以走兩步 , 拍左可以再多走兩步

撚伯你去左邊

超 都未見識過天龍八步

七步殺巫都得，呢啲擺明濕濕碎

雙手揸實左向上舉啦

肯撚定走步

你試下喺香港打有球證比賽，90%吹

Btw成隊騎其他人都有幾球走步

呢到一半都冇
唔知嘈黎做咩

屌你老母Sunny
引撚哂班 XX 入黎

小碎步黎

俾俾面禾老友,唔好再屌禾皇走步,OK?

請正名蟹步

好多步就係，咁嘅速度收波用一步時間其實好正常，你話slowmo就可能會俾人吹

天龍八步

據ESPN證實，尼克方面近日已經和拓荒者商討了有關交易拓荒者三個首輪選秀權之一的操作。

有消息人士透露，尼克和拓荒者的交易談判目前正處於初始階段，這裡面可能會涉及球員的交易，目前，還不清楚拓荒者會提供哪些球員，也不清楚尼克會送出怎樣的籌碼。

尼克也一直希望能夠在選秀大會上利用8號籤來做文章，這能夠讓他們圍繞Porzingis以及Hernangomez打造一套年輕的核心陣容。

Melo表示 我無限否決 睇你點重建

天龍八步唔係你教lbj嘅咩

老實講學界都有漏吹嘅

攬炒囉

學界走步仲吹得嚴過FIBA

走步一定係
但NBA 9成唔吹呢d都係事實

Por仔：我想走呀

捉到晒

小貓咪 娜妹 穆念慈話好少吹 全部都係騎狗

幫各位湖狗大師兄擇晒名 你地死了

Nba有對眼 肺同腳就上到去做ref

在上賽季，「小個陣容」曾是勇士最夢幻的組合，但本賽季，勇士已不再是一支專註小個陣容的球隊，事實證明，當Zaza Pachulia或JaValev McGee在場上搭配四巨頭時，勇士的外線投籃能夠得到更好的發揮。

Zaza dpoy

我真理性wo
上個post我留言真係冇乜負評
唔似你地班垃圾

諗吓nba同學界速度嘅分別，nba啲球證係拓海咩
不過攞波轉重心腳真係要吹緊啲

攬炒ok 全季飲水機

係，但哩球好撚明顯啦
唔明上面成班盲撐

舊年TT贏哂rebound
今年唔知做乜俾湧搶返哂

有億幾袋我唔mind
我抹埋地都得

在接受NBA記者Dave McMenamin採訪時，騎士球星Kyrie Irving透露他已經和Kobe Bryant進行過了交談，主要是諮詢如何避免和LeBron James發生當年他和Shaquille O’Neal那樣的不合。

第一場啫

講真 我之前都講過好多次NBA係商業化 為左進攻好睇 一定會有D鬆手
對所有球員都係 不過有D有心人就拎呢幾句黎針對同抽水

反而學界成日亂吹就真
早排精英賽最尾英華插水吹裘錦秋進攻犯規

都係潛一陣先
班XX入哂黎

點解會問迫人走個個

佢係咪問錯左人呀

都係嗰句，多成一大步一定睇到
唔吹啫
仲有前面有人守，哩啲唔吹係有實際影響

今年湧防守好過上年

點解唔開名
猢狗咪猢狗囉

xxx係處:MJ識波定你識波呀 MJ話KOBE勁過LBJ呀

My Boy打得個幾分鐘但係好做到野，又鋤樽又有Block

門面就話問點避免，實則就問點逼走皇

XX唔係湖狗

今天，HoopsHype記者Alex Kennedy發佈了一個推特，展現了灰熊球員Chandler Parsons未來四年的薪水，他也是今年薪水第15高的球員，但今年因傷病只上了34場比賽。

之後，Parsons轉發了這位記者的推特，並回復道：「漂亮的研究，謝謝你Alex。」

Myboy如果離開湧
就會打回原形
是100%的波

裘錦秋捉到鹿脫唔到角都無得怪人啦
廿五分倒輸 咁似馬刺

得返兩年約
睇下三角大師想點玩

竟然get錯

In Zen C we trust !!!!

教左佢打狗棒法咋

咁佢打左邊幾隻狗

我發現依加仲嘈緊個Post D論點都幾低質

娜妹係第一隻

係，then?

Btw加埋barley唔該，今年占士champ到咪當你勁過kobe囉

儘管總冠軍賽才剛剛開打，但Iguodala的爭奪戰已經拉開了序幕，今年夏天，Iguodala的合約到期，他將會成為完全自由球員，儘管Iguodala已經33歲，但作為一名經驗豐富的3D球員，他仍然具備超強的價值。根據報導顯示，包括太陽、老鷹和灰狼在內的多支球隊都對Iguodala表示出了興趣。

二姑去潛力狼帶下班新仔都唔錯 仲可以提升埋佢地啲防守

鳩鳩地 trade你唔走 我又唔炒你
迫你飲水飲足兩季 都幾好睇
nyc fans

再仆街D
UFA Match埋
錢我大把
吹咩

我啲生意，人脈都係哂度

拎你去整乞兒雞

kobe喎 kobe喎

據美媒體《Amicohoops》報導，騎士等NBA球隊有意在今年夏天簽下勇士棄將Ekpe Udoh，Udoh是一名內線球員，這是騎士計劃在今年夏天補強內線的訊號？

二姑根本不缺錢

仲唔捉到你反我湖?
食屎啦

退休咁耐仲成日提

nyc
係咪鬥氣之城

湖人最佳第六人為何被送到火箭？Lou Williams：因為我拒絕擺爛！

好彩依家出面激戰緊 無人理我地

應該會留湧

屌你老母反骨仔食碗面反碗底，比你去箭仲唱衰我潮

咩
我仲比人MON緊

教完佢打狗棒法已經做到東方不敗

係 爭唔落

仲以為係湖人咁好心放佢出去爭冠
原來係人地唔肯陪你玩

垃圾，咁偉大既湖你走去唱衰

柒頭-3

騎士又比連登 燈死左 好無辜

總之我潮是無辜的

燈唔燈都輸

笑死

咪係
勇93%拎冠喎

之前幾個post 講邊隊贏 都係騎士 準備binc

正皮是我給的 請好好反省

又逼害我

d人反勇先捧騎嬴

希望啦

Final MVP

二姑nba份人工當part time ga

訓教先
希望一陣搵得返撚伯條屍

撚伯入左地盤飲酒啦

如何守住KD是騎士隊當前必須解決的課題

對於要尋求衛冕的騎士隊而言，在今天首戰比賽過後，不難發現騎士隊的隱憂仍然是防守，在上半場比賽打完之後，勇士隊全隊竟然只有出現一次失誤(相較之下騎士發生12次)，騎士在防守端給予對手的壓迫不夠，在對位上面不太確實，尤其是在Kevin Durant這個點，騎士總無法有效箝制，甚至有兩度勇士隊發動快攻且KD持球時，騎士防守球員只有去注意在外線埋伏的Curry，卻放掉KD讓他一條龍殺進來，防守溝通上沒有講好，很多球讓對手輕鬆打進。

撚伯面皮幾呎厚

新POST叫咩名?
周琦與他的手下敗將?

勇士和他的手下敗將

一向中立topic

矽谷CEO

認真，唔好引D 傻鳩入黎開戰

[皇者爭霸] NBA季後賽討論區 (75)

新post已開

Ching引戰王

PUSH

ME 和平使者

我真係睇番佢介紹，佢每一步都有計劃

推

訓啦渠頭

1001

Yes